[有片]何妖係雞地同班黑社會握手多謝佢地打鳩班義士同市民!

不廣傳不是人

屌佢老味條撚屌

DLLM 咁明目張膽

推

準備幫佢老婆仔女收屍